[gay]平安夜的心事分享區（225）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

留名

遲到

雷克留名之 祝大家
M E R R Y C H R I S T M A S
同埋快啲搵到如意郎君 我個個又喺邊呢

雷巴聖誕快樂

聖誕快樂

.平安夜，聖善夜，. 萬暗中，光華射， 照著聖母也照著聖嬰， 多少慈祥也多少天真， 靜享天賜安眠，靜享天賜安眠

聖誕快樂!

gp仔聖誕快樂

喺度

聖誕快樂呀咁多位

祝大家成功尋眷
咁當然有D人唔係想尋眷既
咁祝心想事成

我嘅聖誕願望係夜空快啲離開呢個post

你聖誕願望係夜空出到POOL既話咪會離開到呢個POST

咁我寧願你成世出唔到pool

你願望唔會成真

以閣下性格 好可能會

有仔想溝我又同你講咩

吹水邊個唔識

你咪唔好信囉

無人會信 sorry

第二個post呢

Merry X'mas 🎉

夜空不存在的世界

聖誕節快樂
放工啦

係不存在的

聖誕快樂
等緊車返去 好彩總站上

現充

你無同老公出街咩

無 佢黎左我屋企，食完飯就走左

相仔聖誕快樂

雷仔聖誕快樂

face
stat

肚餓死了 要吃個豐富宵夜

食肉

今年要過單身聖誕

我有仔都自己過

我冇仔但唔洗一個人過

Merry Christmas 呀大家

點解呀巴打

me too

大家懶得出街，係屋企打機好過

聖誕快樂各位。

失左身未

失身依啲嘢邊洗等到失身夜嫁

鬼巴聖誕快樂

好唔開心，LD同人分咗手。

咁多巴打都分手嘅

係香港點識仔仔？之前住外國，九月先回來。

都係app同Tt/落club

app好多香港仔都好大隻，我好瘦。

瘦都有瘦嘅市場嘅

我知，最弊係好細好細嘅市場囉

唔要求要肌肉男應該ok嘅

把幾火
Post 都未追晒 即刻想屌 日遊
你份人真係好撚自私
知唔知自己會有幾傷害到人
你連應承拍拖 但唔靚仔 然後嘗試俾時間磨合嘅心都無
其實你不如搵fun 搵到老 唔好出黎害人
你根本外協到未 ready 到出黎拍拖 同 承擔一段關係
或者真係會有靚仔喜熊到一個地步鍾意你依個未變番瘦仔嘅肥仔
但最終 有一個靚仔再出現 你都只會再變心
你拍兩個月散都真係唔啱先散都叫嘗試過
依家咁真係同夜空作野R 關心無分別

希望你下次真係諗清楚先決定同一個人一齊啦

無追post 而屌錯人嘅話 sorry

同大隻仔拍過拖就返唔到轉頭

預話含幾多條

player

早晨

morning 🌞

睇黎我講既有邊d係真話。。。得我一個人知

把鬼火

I~~~~~ dont want a lot for christmas~
There is just one thing I need...

聖誕快樂

勁似事前照

我都想變大隻
但現加係肥仔

呢個圈好多人都係咁

180 好高

Under 20

冇人想知喎

🌞

肥仔

其實日遊幾歲
唔靚仔唔要
靚仔真係咁重要咩

同你同年
不過無讀u

我尋晚安全左

你又知我幾大

我幾大？

遊player

JERK

仔呢

hello

404 not found

🐶🐶🤤

已有人煮早餐食

沙灘坐陣？ 多人就照行
佢 未入過去嘛
邊到落船走好 搭去邊個先好
我兩邊邊都試過

唔洗深架

ur face

小糖分身？
但談吐成熟

9 行is good

我畫畫真係好撚樣衰

索古
定榕樹係個灘先 唔想咁快大沙灘

唔記得lu
唔想咁快行沙灘？
9 行 is fine

Come meet us and picnic tgt

單機

一齊玩其實無問題
反正有私人時間嘛

我係獨行俠

susan is waiting for u

啱啱係近ifc比兩條仔炒牌

真係好想見識下

高汁dm

有線真係痴撚線

有咩咁特別

我覺得好好笑

條女對你有無興趣通常都係睇第一眼

LIHKG @ Android

呢個圈都係咁

搞到好夜 唔夠瞓

我想

「搞」

約左幾多round？

性誕快樂呀各位淫婦

1round夠晒數
過2日先再黎

icable

Why does depression make you feel so tired?
Autopsies of deceased patients suffering from depression have shown certain parts of the brain being decreased compared to normal size of healthy brains. MRI scans also show a decrease in activity when examining depressed individual’s brains compared to healthy people’s.

There’s still a lot doctors don’t know about the nature of depression, but what evidence is available seems to indicate that the brain is not functioning properly for those suffering from depression. The desease also appears to kill brain cells, resulting in reduced brain mass.

This has neurological consequences that aren’t entirely understood, resulting in fatigue, among various other symptoms. The working theory for decades has simply been a decrease in neurotransmitters, but this is far from telling the whole story.

What’s fairly well established is decreased levels of norepinephrine and dopamine in depressed brains. Norepinephrine is largely responsible for energy, but this can sometimes be manifested as feelings of irritability and restlessness.

Dopamine is still a very misunderstood neurotransmitter, as it seems to be associated with a number of mechanisms in various parts of the brain that handle functions such as attention, motivation, pleasure, addiction, movement, anticipation and symptoms of schizophrenia.

The reason I mentioned that these neurotransmitters don’t tell the whole story is to help you understand that replacing these neurotransmitters won’t necessarily solve your lack of energy in the long term.

Stimulants, such as ritilin or adderal can provide energy at first, but become ineffective over time due to the brains building tolerance of them. They can also cause anxiety, irritability and restlessness.

When you’re depressed, and energetic at the same time, it can create a very unpleasant feeling of dysphoria. Bipolar sufferers sometimes experience episodes of this known as a mixed state, which can be very dangerous due to increased risk of suicide.

I personally experienced this sensation when taking the drug bupropion and after going cold turkey from a max dose of venlafaxine. It was one of the worst experiences of my life.

Attempting to solve the fatigue, without solving the depressed mood, isn’t always an ideal scenario.

quora

藍藍天空

平安夜同直仔談咗一晚心

比人插射係舒服嘅

直仔

繼續搵食

日頭做完 夜晚扑野架嘛

不要再說鳥

我信呀

係係

雷巴同我之前一樣
hug hug
要努力啊

東和一同夜空啲野特別好睇

可以體驗創意力同想像力嘅極限

唔覺

好文共賞

唔好

你唔問我嘅

我唔靚仔 不了

吓,我呢排無作野

收皮

打機呀

巫師3

唔打機

🤤

教你畫畫

有d似我個sp

如果地球大爆炸

證明下

想識怒漢巴
一仔🤤🤤

marry chrismas

🐷🐷🐖 matched

pm我

成個nigga咁

同我過得唔得

邊似nigga
你話南亞賓賓我覺得接受

男朋友聖誕節竟然送份咁既禮物

LIHKG @ Android

想一仔送d咁既野比我
但呢d野應該係零仔做
跟住俾一仔拖房行房事
遲d整下先

成隻非洲駝鳥咁喎
南亞賓佬唔係咁既樣

你地d死gay佬真係好撚嘔心
今朝見到fb有條基佬benny xxxx搞基開房都要出post貼床照
早餐都嘔撚埋出黎
而家又見到呢個西post 屌你老母

弱智仔邊到都有

隔離post多d

同朋友過聖誕都幾開心吖

出完街街

扑完？

好滿足既聖誕

點港女法?

勁，我好耐冇行啦，今日諗住放相上黎點知upload唔到

我

幾有天份呀 keep住畫啦
之後又可以post上黎俾我地睇下

n個月之前 識左個零仔朋友
只係普通朋友
因為覺得大家價值觀唔同
我傾傾下 會無視佢 因為唔想嘈架
但佢唔知乜事

但每次佢都yo 返我
但又唔想同佢做朋友
唔埋佢又好無禮貌

第二張相

唔係

我懷疑我肛門有左自主意識

mb實用技能

佢唔係早死會唔會咁多年仲一齊?

Pm

ios app bug

Me iOS too

奶奶奶

上傳圖片失敗。

下

日遊都喜熊

男人哭吧哭吧不是罪

bath tub rich

咩黎

same wo雷巴

酒店

rich

病到死

人道毀滅

我同我男友都用香水
最近用緊spicebomb
我都想買jo malone
諗過買俾bf

咁撚多元朗

好大陣牛屎味

屌你我仲有用tom ford
之前有個jo malone post搞到我遲d去歐洲個轉想試哂d味佢

日本仔仔

收到一份好有心機嘅禮物

由這一分鐘開始計起

doggy doggy dolll

說好的扑性day

高貴

打機日

係你渣
其實真係唔貴

點解我無

食gym仔

apps識?
屋企人唔俾出 好細個?

赤腳上身闖聖伯多祿廣場搶聖嬰 女權主義者高呼「上帝是女人」

RICH
sugar daddy spotted

巴打們 係機會啦

係
遞遞遞遞遞遞遞遞遞遞
抄完

仲未扑野

4q ed

左手？

唔知豆豆有拖拍？

你係咪同咪乜條友SHARE ACC?

Who ? 迷巴？ 都唔識佢

咁傑傑呢

嘩0.01真識嘆

個套係咪用石墨希做

西裝

越薄真心正
厚嘅零仔會爽啲 屌耐啲

性格唔好呀你

幾薄都無無套個種feel
btw大家信任先好試

驗左咪唔洗用

厚套好唔舒服

好過我啦 我俾人放飛機

砌得爽唔爽 嘿嘿嘿

性侵犯J太短 連處女膜都破唔到

黃金比例 起碼13 15cm

右邊奶奶奶

Hi

海狗交疊

有好過咩原來?

突然好想食呢隻

呢隻

小糖31號一齊倒數?

88

笑乜呀單身恐

成日都好想sick leave 但唔敢扮病, 演技唔夠好

天𧙗巴d圖

ex今日無啦啦搵返我

講緊我喎
唔怪得有人咁享受

啱啱出黎做野？
你話你尋晚飲完酒
依家個頭好痛
個醫生都會開俾你架
因為你真係會痛
佢唔會care 咩 cause
仲之 痛 唔啱返工 要休息就開紙

好想晚晚都攬住老公瞓教

我都想

我都係

執房搵返好多ex送比我嘅禮物

你指 黃金比例

夏樹無再拍 好可惜 做墨鏡男好正 點解會剃毛嘅

睇佢排白雪雪 腹肌 快來吧吉我

呢張正好多喎

morning

早晨
起身隔離少左個人多左隻貓

除左生果之外有咩止到肚餓又唔會太肥

栗米

蔬菜
BTW 唔食都係一個好辦法

就係想止餐同餐之間個種肚餓

我會唔食
要比自己習慣下一日只可以食3餐

啲人話少食多餐好過就咁一日三餐

我覺得難d做到「小食多餐」
對於我地d物質生活正常既人
好難抗拒到自己對食既慾望
當去進行食依個行動既時候
好難好控制自己5分停7分停
咁樣落去只會食大自己個胃
愈食愈多愈食愈多愈食愈多愈食愈多愈食愈多愈食愈多多多多多多多多
「多餐」好易做到
但「小食」好易變左「多食」

當紀念

我覺得佢男朋友唔會

禾要

都無得揀

好似好好玩咁
[Postcrossing] 與世界各地交換明信片和郵票（15）

Hello, it's me

你今日好嗎

台灣版毛毛
15歲學生妹約十男扑嘢

著多件衫

我咁純潔

我今日係處囉

玩得開心啲

聽日唔係架啦

聽日3p

毛毛塊處日日都會修補

終於剪左髮，好舒服

我都剪左 係咁被人sale

而家做美容有9折喎呀香

Sale d 乜

叫我電頭髮
話好多男人都有

去開個間定係第一次去？

去開個間 但次次都係唔同人幫剪

搵固定相熟師傅啦

係囉，而家又好少指定師傅要加錢

其實因為無個剪得好 所以就算
遲下找下好既

電頭髮會後悔
我之前後悔左幾個月
依家先直返

好想拍拖呀

我連續兩次去剪，剪開個個都放假

精神支持

唔要

唔可惜

無得wtsapp book咩？

間唔中試下新野都好既

係呀 真係好可惜

冇架

未

我樓下百八左右唔錯

我剪開98

做乜

樓下百二... ok唔錯

新一年想學下新野增值下自己
各位有冇咩建議

剪左固定髮型師，200

做gym

我個個都剪左我8年有多...
成日想轉但唔知轉咩
個頭又唔知可以轉咩髮型

剪短啲

有幾次剪到好短...(d陰係到額頭差唔多頂頂咁濟)
真係唔得...額頭又突又高清朝人...
一陣又比「人」笑我冇頭髮

斜陰囉

不了

我每次剪都係斜嫁
不過留留下就平咗

下咁得意

但我係樣問題

唉.. 男人天生就係咁
hug hug

深喉

你識唔識

成地嘔吐物 算唔算識

會，粟米湯都係情趣黎

咁我請你飲

Pmed

你請我飲，我又請返你飲
無限粟米湯

真識玩

我有d飽

直接灌

正太

唔識食

想太多

頹廢左既一年

嘔

我琴日練成左
老公表示爽到震

你出左pool?

出左幾日又入返

我又練下先

老公好大 練左好耐先得

我明

彌敦道九號

臭雞

岩呀

圖呢

下我唔係正太

Gym

返工

me ng gym

百貨應百客ma

Take care

同左一個八點九就話 「早抖喇」 嘅人拍拖

身材好好

我成日都訓晏教 我可以4點幾就同你講早抖

seed

你推post到1001佢就醒架喇

結果會變梁國雄議員

呢個一早識啦

嗨

經驗老到

唔會

朋友話我唔用app冇bf但事實係用app hi人都冇人理
My face

my face is bad but i still get bf
not really too ur face ur fate la

Then is my personality la must be

肥仔請pm我

And they say there is no fate, but there is: it's what you create. And even though the world goes on for eons and eons, you are only here for a fraction of a fraction of a second. Most of your time is spent being dead or not yet born. But while alive, you wait in vain, wasting years, for a phone call or a letter or a look from someone or something to make it all right. And it never comes or it seems to but it doesn't really. And so you spend your time in vague regret or vaguer hope that something good will come along. Something to make you feel connected, something to make you feel whole, something to make you feel loved. And the truth is I feel so angry, and the truth is I feel so fucking sad, and the truth is I've felt so fucking hurt for so fucking long and for just as long I've been pretending I'm OK, just to get along, just for, I don't know why, maybe because no one wants to hear about my misery, because they have their own. Well, fuck everybody. Amen.

衫遮到既肥叫唔叫肥

師兄...

佢地要開100kg架

都夠

7x就夠

quote from "Synecdoche, New York (2008)"

我諗住去學日文

6x都得 要睇返高度

做男優

諗住玩4p 是否太不智

3龍你

龍llm
雙都唔要啦

小心菊花爆炸

仲有咩好學

兩個1姐

Dirty bomb ar!!!

運動？

Bomb!!

好不智

推到cc俾seed

有無免下載手機版

我都有少少想學打網球

岩岩同分左手四個月嘅前度見面，做嘅野好似拍拖果時咁，好似仲sweet過未分手前 好奇怪

認真想搵番個岩既人拍拖

點樣先係岩嘅人

hi

第二個 slim fit 零最正 睇住射埋

Mb party ?
聖誕前都去左個呀
有人扮大方
點知又唔捨得

但無咩發生
係俾人嘴左下做懲罰
如實回報
去之前都有問底線

正。。。cc係咪想我變第二個咪巴

感覺

全日無訓過 被個惡夢嚇醒

100KG

個個都想搵唔通個個都搵到咩

Okok

拍拖好似釀酒…

作唔落去了

好肥呀

唔想做運動
唔想郁
唔想辛苦
唔想流汗
唔想攰

肥落去

不如啪埋

我之前同個ex都係咁，最後我頂唔順佢呢頭搵完我果頭溝第二個 叫佢唔好再搵我

抵死呵呵

fat fat doggy is cute cute

70係我
想減

正呀

好呀

好叻呀

看世界到處戰火正蔓延 憑誰人平靜四海的烽煙

宣洩出黎 唔好谷住

肥遊

[boyfriendtv]大學生課後發洩精液內射的好地方

看到喜歡的穴不用客氣直接插

404 page not found

love is blind

遮含當唔當破處

如果係你既話
佢唔係靚仔但你都覺得佢係既時候你就已經係愛佢
愛邊有得講嫁
有得講就唔係愛啦

成日覺得小糖係老人精
講埋晒d野唔似十七歲人

多謝cc

如果你想令人憎你嘅話，咁你做得好成功

早

早呀相仔

雷仔

毛仔

你今日點呀

日日如是

我空虛
我寂寞
我凍啦

著多件衫啦

翻工

係呀

田仔
空虛寂寞就約人啦 凍就要著衫啦 唔係就冷親

搵錢好呀 要加油

好驚

好嘅

4p
菊花爆裂

你係咪改左名 舊會員

玩物喪志

好好愛錫你自己

我係夜空呀cc叔叔

返工 不了

同問

諗起呢套系列 asyura

收工去

想放棄治療

趁年青 咩都玩盡

唔好沉迷啦

你心情有好到咩

好辛苦咁

其實我覺得已經好盡架喇

咁又唔會既 我都唔鍾意多p

搵其他興趣玩下啦

應該唔關事

可能今次之後你會鐘意

懶得自己gym呀

應該可能唔會掛

你係邊到做呀

好難講

你又唔去

心情好左係真嘅

康文咋
自己做 不安

鍾意左 咪邀請埋你囉

我都係呀 你邊間

硬左

以前好多正菜 男優

現約不囉嗦

唔會食左你既

講下姐 我依家有幾可做

菊花炸裂

tgt?

你做嘅話call 我 21800000

pmed

你想炸裂得勁啲？

Replied

想炸佢

Wrong hole

點解咁少0

你勉為其難做住0先囉

仆街啦 明明我最大抽

猛一

大抽唔洗做零呀

我咪係猛1囉

why me

打錯,想問右邊

你? 咁我做0算

半邊臉 翔 sho 另一個叫 義

問右邊先岩呀!!

悠斗

悠斗

同健成砌到七個一皮 number系列

babylon 醫務室迷姦體育阿sir

rock bull 系列 辦公室三p

coat 拍埋extra legend就無再出現

好照騙

都係RIN最好

希望你無事 be positive

唔會啦傻豬

請排隊

岩岩打黎 叫我聽日in 好撚驚呀

哇條隊好多人

邊到dry 搽啲lotion

In咩？

買fast pass

contractor

要比錢不了

叻仔，加油

好快到你啦

d人講到間野就執咁

好期待

白紙 老虎蟹都好架啦

唔好呀 唔好停

係經理檯底

咁呢d工 都幾輕鬆

潤膚

對你黎講又有趣又輕鬆啦

無去過

400蚊冇野拎走

驚世大發現

多多唔怕做 我可以ot架

做咩姐你

收工跟埋經理返屋企

好少玩呢啲

上水

含情默默

持仔

屌含撚呢條仔好正

好靚仔,求名/SEED

升職 加人工

I can I can

直接包起你

六相叫你be positive
點睇

我要靠自己

恭喜你哦遊仔

上次幫我個個好man

靠把口都算自己

呢兩日食左咩

dllm

要發揮你嘅強項呀

接膠

咁客氣

嚇撚到我

好忙呀

你以為係咩

證明你發揮到

偷偷哋執返粒先

嗨田仔

bored🙃

去做愛

又射波

執房執咗兩個中 攰
上網搵戲睇先

想做

會唔會係gym room撞到毛毛呢

趕住去4p

仲未扑呀

你老公呢

所以咪話好忙

得閒都無地啦

一間慢慢enjoy

group train anal 好壯觀

day off

😪

係咪架

你試過？

一陣問毛毛 賽後報告

以前彩虹susan 真係有人暗處 有個床墊可以給人休息 見3p兩龍爭珠

我黎

報到

dismiss

我試過susan三文治

想點強法？

無套內射射滿滿

暖流

屙尿

Oh Oh 夾中間最爽

中左三個半字🤤🤤🤤🤤

咦

無丁睇嘅

tt 幾多台灣巨屌 自拍post

王浩信副body 越睇越正

醉醉地 胡言亂語

有無啲slim fit 正太
手機支援播放嘅長片
好似尋晚咁
同dm 睇得好過引

原來我一d都唔鍾意

以愛為姦 姦我吧

咁隱䀲 做成點

完全冇feel 屌佢老母啦

下你咁鬆lm

等我滿足你

屌埋你老母

no need la thx

屌我好啦

咁就好

離島？

墳場

火葬場

溫書最好

cc求seed
今日post咁多正仔既你

呢幾部做得好投入肉緊 不過彼人斷米路 無得撈

coat 走得嘅走 洋志除咗屌大 都係冷冰冰表情

ren真係好正...雖然有d細兜

哇痴線 好正

why

990

我好想俾人扑

Me too 分左手之後就冇扑過

猛1here

有壓力？願聞其詳
follow唔follow就唔好諗太多啦
我冇嫌呀

加油